壓力大? 黎玩揭尾估啦 4

代開

第1題
第2題 (秒殺左多謝好心人代開,P牌仔無計)
第3題

吊頸都要透下氣, 就咁吹水又好似無咩好講
不如玩下揭尾估啦, 唔識玩既我簡單講下點玩
我會講一個故事既片段, 大家可以問我是非題
透過呢D線索要砌返個完整故事出黎
唔知有無人想玩?

題目黎啦

請問發生咩事?

留名

原來有呢類嘅post

唔好留名啦, 黎玩啦

粉紅色嗰個已經死咗

整爛咗人體模型？

無限loop啲frd

唔係 不過呢度應該要深入追問

唔係 紅色既收藏品唔係咁直接

收藏品係人型公仔
粉紅色條友整爛咗 被紅字殺咗 用死者啲身體修補返

粉紅失去咗身體上某啲嘢？

收藏品係人型公仔 <-- 同樓上一樣諗法可惜唔係
粉紅色條友整爛咗 被紅字殺咗 用死者啲身體修補返 <-- 前面答左, 粉紅色無死, 但呢個方向可以追問落去

係!!!

第一句同最後一句係唔係向兩個唔同ge人講？

四肢？

係!!! 大家好似進度幾快wor
又睇下呢題玩唔玩到5頁先

第一句同最後一句個「收藏品」係唔係就係差個四肢？定係完全唔同？

紅字本身整咗個易爛嘅假人藝術品
透過真人唔小心整爛
從而變成有真人部位嘅藝術品

唔係差個四肢!
都唔係完全唔同!

無限loop落去
直到粉字同之後

唔係 方向錯

但有一樣ge地方？

有!!!

而家個藝術品四肢中嘅其中一肢係屬於粉字的？

藝術品 指既係唔係紅字既「最自豪既收藏品」?
如果係, 咁呢個藝術品無四肢

一樣ge地方係唔係死物黎？

粉紅係收藏品

呢個問題有意思
直接一定要答係定唔係, 咁我要答唔係.
但粉紅提供左修理收藏品既材料

個材料係全個四肢？
定係四肢ge某part?

今次呢個幾難 無咩頭緒

唔係四肢

呢題其實難既位係你地好易會問到好多問題其實好接近, 但我一定要答係定唔係既時候你地會誤導到好遠, 但我只要再講白少少又會好易估

修理嘅方法重唔重要？
第一句同第四句說話嘅對象重唔重要？
材料係身體邊個部分重唔重要？
材料唔係四肢嘅話咁係咪頭/胸/腹？
粉字最後重有無意識？

修理嘅方法重唔重要？ <-- 算重要
第一句同第四句說話嘅對象重唔重要？<-- 唔重要, 只要知道係同唔同人講就得
材料係身體邊個部分重唔重要？<-- 好重要!!!
材料唔係四肢嘅話咁係咪頭/胸/腹？<--- 係!
粉字最後重有無意識？<-- 有!
好勁, 進度一下超前左好多

修理ge材料係唔係眼？

會唔會牽涉到性？

有包括, 但唔止!

無涉及性~

眼耳口鼻？

有包括, 但唔止!!!

粉紅有冇死？

你問既係幾時?

粉紅係自願參與修理定被迫？
粉紅同主角本身唔識？
成件事主要人物係兩個定三個？

修型材料係皮膚 藝術品係人型模型/蠟像

粉紅係自願參與修理定被迫？ <-- 被迫
粉紅同主角本身唔識？ <-- 主角係指紅字? 唔重要
成件事主要人物係兩個定三個？<-- 2個

修型材料係皮膚 <-- 唔係!
藝術品係人型模型/蠟像 <-- 唔係, 前面講左藝術品無四肢

變咗藝術品之後

變咗藝術品當下無死！

個藝術係見證 人嘅死亡？
粉紅搞到個藝術品死咗 佢代替個藝術品表演死

個藝術係見證 人嘅死亡？ <-- 唔係
粉紅搞到個藝術品死咗 佢代替個藝術品表演死 <-- 部分正確

藝術就係爆炸？

講下笑咋

唔係爆炸

好似真係太難, 大家kick住左?

成塊面？

而家先發現原來你先係真樓主

有包括, 但唔止!!!
其實係最初問係唔係眼既上面有人問過一條關鍵問題

P牌開唔到新post, 多謝好心巴打幫手開另一題

點整爛重唔重要？
舊收藏品同新收藏品外型上差異大唔大？
個收藏品只係觀賞用？(冇同觀賞者互動嘅必要？)

人棍？

點整爛重唔重要？ <-- 唔太重要, 重要既係 佢個野壞左呀
舊收藏品同新收藏品外型上差異大唔大？ <-- 「外型」差異唔大
個收藏品只係觀賞用？(冇同觀賞者互動嘅必要？) <-- 唔係!!!

問清楚D!

呢個係咪就係珍藏？

個藝術品就係將人整做人棍？

唔係

係製作過程入面既關鍵步驟!

新舊收藏品有冇視力同聽力？

呢題大家話難, 但進度比我想像中快好多wor

有, 但唔重要!

拎佢嘅皮膚整件衫？

舊收藏品係咪互動過程中整爛嘅？
但係互動過程本身唔suppose會整爛件收藏品？
係咩互動重唔重要？

唉頂當我冇問3xd又唔記得左點整爛唔重要

唔係, 上面已經有人講左, 其中一個程序係做成人棍

舊收藏品係咪互動過程中整爛嘅？ <-- 係!
但係互動過程本身唔suppose會整爛件收藏品？<-- 唔一定, 有正常損耗
係咩互動重唔重要？<-- 都算重要

點整爛(方法)唔重要但係咩時間整爛重要, 所以呢3題問得好呀

就係我自己問 但都諗唔到

竟然係咁

唔緊要, 呢題的確係幾獵奇

打保齡球？

大家一路話無頭緒我一路見住進度超前
依家先第4頁比唔比提示好

咩係人棍...？

唔係~

切左四肢 = 人棍
唔好google, 會訓唔到(希望黎得切)

黎得切

唔好拉上去

唉

黎唔切了

你真係好衰

諗起呢個

內在差異大唔大？

為左俾張相佢 我去左Google 都真係幾得人驚 唔share出黎點得

整爛舊收藏品係咪屬於他殺或者收藏品自殺？
互動係咪本身就會為收藏品一定傷害嘅動作？
收藏品有冇意識？

大!!!

佢有隻腳仔

佢仲要姼喎

你條友

整爛舊收藏品係咪屬於他殺或者收藏品自殺？ <-- 他殺
互動係咪本身就會為收藏品一定傷害嘅動作？<-- 係!
收藏品有冇意識？<-- 有!

你地唔好引我貼埋一份呀....
我貼D deepweb 流出既比你地加

做乜

個藝術品係咪換左個頭

唔係!!!

人形蜈蚣？

嬲你

唔係!!!

好啦都第5頁, 黎個小提示
大家集中火力估左收藏品除左觀賞以外既功能先

收藏品需唔需要放入特定容器？
粉紅字係咪想救舊收藏品

內在係重點？

收藏品識思考？材料係腦？

收藏品需唔需要放入特定容器？ <-- 係!!! 問得好呀!!!
粉紅字係咪想救舊收藏品 <-- 唔係

個功能係咪正常人會係日常生活入面用到？

嗯.....對了解收藏品係咩都重要既

收藏品識思考？<-- 識!
材料係腦？ <-- 係材料之一!

只可以答係定唔係既話, 我只可以答係

放入去之後係幫佢維持生命 定會整死佢？

整咗做隻公仔？

係唔互動既情況下係維持生命
係互動既情況下係整死佢

唔係, 好早之前已經答左無四肢

用嚟做地拖？ 諗唔到了

Omg

個收藏品外型係類似俄羅斯娃娃/不倒翁咁？

係咪完左..

容器入面係咪有液體？
容器係咪密封嘅？

用黎做地拖唔洗容器wor, 長頭髮既人棍就得
而且唔會有人展示地拖加wor
(等陣會唔會有人google 個地拖博物館出黎比我睇?)

都似無

係!

原來唔係

教訓我啦！呀！好舒服呀

容器入面係咪有液體？<-- 唔重要
容器係咪密封嘅？<-- 唔係

你會唔會M左少少

無 詼諧下啫

唔理你

臨時演員都係演員! 專業D!
唔好咁快出戲導演未叫cut!

。。。。sorly lo

。。。

收藏品用黎供奉？
係某啲嘢嘅替身？

正常人做呢樣野 需唔需要特別地方先做到？

收藏品用黎供奉？ <-- 唔係~
係某啲嘢嘅替身？<-- 都唔係~

收藏品係咪好易爛

Yeah~

俄羅斯套娃?

同收藏品互動係會接觸到收藏品？定只係精神/言語上交流

Yeah啲咩。。。

做邊樣野? 同收藏品互動?
如果係既話唔需要特別地方, 一般人屋企都可能有唔獵奇版既收藏物

易爛既定義係用兩下就壞定好容易整壞?

唔係!

會接觸到!!!

唔係
我意思係觀賞以外果個功能 正常人洗唔洗去一d特別地方先用到呢個功能

理實生活容唔容易睇到嗰個藝術品？

唔需要, 正常人可能都會有非獵奇版既收藏物, 用佢既功能係隨時隨地都得既, 不過多數唔會係街用

容器係唔係透明，可以睇到裝住佢？

都容易睇到加, 不過題目呢個獵奇版本應該就見唔到

唔係飛x杯下話...

其他人會唔會咁有同類型嘅收藏品 但係係用死物或者動物去做嘅

互動嘅時候需要打開容器？
打開容器會對收藏品造成傷害？

唔重要, 我答案設定係睇唔到

答案錯但我鍾意你既思路
將一個人整成飛機杯呢個好獵奇

佢係一個家居用品？

紅色字介紹收藏品係俄羅斯娃娃 人棍收藏左係俄羅斯娃娃呢個容器入面 粉紅字人打開左個俄羅斯娃娃之後 想繼續打開埋個人棍 但佢係真人黎 所以打開過程死左 之後粉紅俾人斬四肢做下一個人棍 放入去個俄羅斯娃娃到

正常人係唔會整到咁獵奇用動物去做, 一般都係用死物
而且用死物黎做基本上使用係唔會有消耗

如果唔係前面講左唔關性事我都會估飛機杯

互動嘅時候需要打開容器？ <-- 唔需要
打開容器會對收藏品造成傷害？<-- 唔會

好似好啱咁

係唔係每日都要用？

呢個問題問得去, 我仲特登去google 下
有D購物網會將佢歸類係家居用品, 但一般都會列做擺設類多

唔係俄羅斯娃娃

地墊？

唔係每日必然要用既, 不過唔排除有D人唔用開心

鬧鐘？

有容器wor

粉紅色係咪用佢自己個頭嚟修理個嘢？

蠟燭？

同收藏品互動 接觸既位置重唔重要？

ok wor 呢個答案!
雖然同我本身諗既唔同, 但你呢個代入去我既答案度一樣得!

哇屌 屍蠟 睇戲都覺得好得人驚

都唔係

有無話淨係男or女先會用？

sor 蠟燭應該會有消耗

你頭先講鬧鐘我覺得ok 加啦

即係佢會講嘢係一個重點？

無, 上面有人講中左係鬧鐘

布谷鳥鐘果隻咕咕雀？

我諗可以直接開估, 我本身答案係音樂盒
但你要話係鬧鐘都完全無問題!

咁所以.....
邊個可以最快講到個故事出黎呢?

開咗估都諗唔明

開埋估我都唔係好明

即係粉紅色字扭斷左啲嘢？

睇下問題個對話~ 將鬧鐘/音樂盒代入去, 試下講個故事出黎~

留名睇答案！

你知道左個收藏品係人肉鬧鐘, 又知道 佢個野壞左
咁粉紅字整爛既係...?

係咪因為上鏈而整爛？

粉紅字借人地個音樂盒黎玩 整下整下整死人地音樂盒裡面轉下轉下果個公仔然後紅字嬲嬲豬安翻粉紅字落果個位？

全中!!!!
恭喜曬請等完整答案!!!

試吓先
紅色人有個音樂盒係用真人發聲
粉紅色人整爛咗
就要代原先入面個人入去唱歌

以下係完整答案

全中可惜遲左

個盒應該都有返咁上下大
有d好奇佢點樣「整得跌」個盒
攞唔攞得起都成問題